帶幾個煎pan出去， 擋下子彈

香港靠你哋

樓主講幾個笑話冰川都溶化

食雞咩屌